其實明知係咁，應該請定半日AL先

其實明知係咁，應該請定半日AL先，咁朝早咪可以慢慢返囉